我係負責物資站嘅和理非，我從來冇要求要大台

每個人都有自己工作，和理非係負責應援同後勤，勇武負責衝同保護後防，冷氣軍師負責分析策略
既然我哋都知道自己要做咩，依家請問要大台做咩？負責投降嗎？

呢個絕非互相攻擊，而係提醒大家自己應有嘅職責，先做好自己嘅本分，每個人都有自己嘅責任做自己嘅嘢，提出要大台嘅人根本就想分化我哋
點解我哋一直俾人咁樣分化，難道一四年一戰我哋輸得唔夠慘？

個人覺得呢個時候大家更應該團結，唔好郁啲就要大台，好好咁爭取自己嘅權益，表達我哋嘅訴求
希望大家反思一下，到底去到最後我哋要啲乜嘢

(朋友ac)

推

開返個五毛回覆範本有冇得諗？？